{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493464",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "박경규항아리보쌈 광교이의점"
    },
    "text": "パク·ギョンギュの壺ポッサム 広橋梨衣店\\n\n京畿道水原市霊通区二義洞1312\\n\n広橋カフェ通りに位置する\"パク·ギョンギュ壺ボッサム広橋店\"は、韓国料理の中でも豚足とボッサム専門で有名です。 この食堂は11:00から22:00まで営業しており、名節の時も営業しています。 室内座席は計72席で、お客様に厳選された材料で作った味を提供することに誇りを持っています。 この食堂はSBS生活の達人にポッサム味最強達人として出演し、多くの人から認められた味を誇っています。 ボッサムは最高級豚肉と新鮮な野菜など厳選された材料を使用してキッチンで直接作られます。 また、季節メニューとしてはカキポッサムや刺身ポッサムなど、様々な種類のポッサムがあり、お客様に様々な選択肢を提供しています。 さらにマッククス、海鮮ジジミ、大皿そばなど様々なサイドメニューも用意されており、誰も真似できない差別化された味の料理が楽しめます。 このレストランは厳選された材料と模倣できない味でお客様に特別な経験を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどのエリアにありますか？",
            "answer": "このレストランは京畿道水原市霊通区広橋カフェ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "このレストランは11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは名節の時も営業していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは名節の時も営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの室内座席の数は何席ですか？",
            "answer": "このレストランの室内座席は計72席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "このレストランは豚足とボッサムを専門とした料理が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、このレストランはSBS生活の達人にポッサム味最強達人として出演しました。"
        },
        {
            "question": "このレストランのポッサムはどのように作られますか？",
            "answer": "このレストランのポッサムは最高級豚肉と新鮮な野菜など厳選された材料を使用してキッチンで直接作られます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの季節メニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "このレストランの季節メニューにはカキポッサムや刺身ポッサムなど、様々な種類のポッサムがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランのサイドメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "このレストランのサイドメニューにはマッククス、海鮮ジジミ、大皿そばなど様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "このレストランは厳選された材料と模倣できない味でお客様に特別な経験を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 447
    }
}